唔想再訓碌架床

又唔想浪費
有冇得搵師傅切左佢變普通單人床架？

拆左上層咪得

就咁折上層 咁嗰四碌棍點算

比你練詠春

我係直接換 因為搬去搞曬時間又麻煩 除非住村屋有天台花園唔怕木碎整污糟

Sorry講得唔係好清楚
上層係床
下層係擺檯之類既野

請求美國制裁香港警察

簽＞查電郵＞確認簽署＞叫多十個人簽

買左半年左右 後悔
個床架都唔平